原來連登故事都係真....

同ex分左手半年 但佢今日注冊結婚
姐係呢頂帽應該都戴左好耐

拍拖1個月都可以擺酒結婚
係咪樓主你無PLAN過結婚
俾唔到EX 睇到佢既"將來"? 所以分左手

其實一年前已經有同ex plan將來 都有去睇樓
但最後都係被帽

你同ex拍左幾耐？

三年

唔緊要 下個會更好 好過你結完婚
樓又有佢名 到時離婚仲慘

爽

抵撚死

好彩新朗唔係你

起碼有半年過渡期 你話分完手即刻就話姐

我係絲

但知道佢分左手兩個月後已經食左條女
條女仲要係朋友妻

或者應該要慶幸冇嫁到比佢

註

都分左手啦 仲咁留意佢做咩？

先撇開佢係咪一早帽左你先

不如你唔好將佢再係你心中佔一席位仲好啦

你係咪都要重新出發 仲係到怨佢乜乜乜做乜？

咪幾襯